黃店收購藍店 咁佢仲算唔算黃？

藍店比黃絲收購左 就可以去幫襯了

比錢食美心就屌哂鬼 幾億買藍店業務就要幫襯 ?

?

Up乜鳩呀.

黃加藍變綠店

邊間？

已封鎖會員 - 濛

佢9up

Check吓智商
收購左之後，啲錢係邊個賺？